# SOME DESCRIPTIVE TITLE.
# Copyright (C) YEAR THE PACKAGE'S COPYRIGHT HOLDER
# This file is distributed under the same license as the PACKAGE package.
# FIRST AUTHOR <EMAIL@ADDRESS>, YEAR.
#
msgid ""
msgstr ""
"Project-Id-Version: vdr-tvguide 1.1.0\n"
"Report-Msgid-Bugs-To: <see README>\n"
"POT-Creation-Date: 2013-09-21 00:41+0800\n"
"PO-Revision-Date: 2013-09-29 21:29+0800\n"
"Last-Translator: FULL NAME <EMAIL@ADDRESS>\n"
"Language-Team: LANGUAGE <LL@li.org>\n"
"MIME-Version: 1.0\n"
"Content-Type: text/plain; charset=UTF-8\n"
"Content-Transfer-Encoding: 8bit\n"
"X-Generator: Poedit 1.5.7\n"

msgid "Main Program"
msgstr "主程序"

msgid "RERUNS OF THIS SHOW"
msgstr "重播"

msgid "Actors"
msgstr "演员"

msgid "No EPG Information available"
msgstr "无可用EPG信息"

msgid "Search & Rec"
msgstr "搜索和录像"

msgid "Channels back"
msgstr "上一个频道"

msgid "Channels forward"
msgstr "下一个频道"

msgid "Switch to Channel"
msgstr "切换频道"

msgid "Detailed EPG"
msgstr "EPG列表"

msgid "Transp."
msgstr ""

msgid "Timer Conflict"
msgstr "计时器冲突"

msgid "all Channels"
msgstr "全部频道"

msgid "unknown channel"
msgstr "未知频道"

msgid "Duration"
msgstr "继续"

msgid "min"
msgstr "分钟"

msgid "recorded at"
msgstr "记录到"

msgid "from"
msgstr "从"

msgid "Instant Record"
msgstr "即时录像"

msgid "Delete Timer"
msgstr "删除计时器"

msgid "Edit Timer"
msgstr "编辑计时器"

msgid "Create Series Timer"
msgstr "创建定时器"

msgid "Create Search Timer"
msgstr "创建定时器"

msgid "Create Switch Timer"
msgstr "创建定时器"

msgid "Delete Switch Timer"
msgstr "删除定时器"

msgid "Search"
msgstr "搜索"

msgid "Search in Recordings"
msgstr "搜索录像"

msgid "Check for Timer Conflicts"
msgstr "检查计时器冲突"

msgid "Set Folder for"
msgstr "设置文档"

msgid "root video folder"
msgstr "最高权限视频文档"

msgid "Timer created"
msgstr "创建计时器"

msgid "Timer NOT created"
msgstr "计时器未创建"

msgid "OK"
msgstr "好"

msgid "Timer deleted"
msgstr "删除计时器"

msgid "Timer"
msgstr "计时器"

msgid "still recording - really delete?"
msgstr "录像中，确认删除？"

msgid "Yes"
msgstr "是"

msgid "No"
msgstr "否"

msgid "One"
msgstr "一"

msgid "detected"
msgstr "发现"

msgid "Timer Conflicts"
msgstr "计时器冲突"

msgid "Show conflict"
msgstr "显示冲突"

msgid "timers involved"
msgstr "相关计时器"

msgid "Ignore Conflicts"
msgstr "忽略冲突"

msgid "Ignore Conflict"
msgstr "忽略的冲突"

msgid "No Timer Conflicts found"
msgstr "未发现计时器冲突"

msgid "Close"
msgstr "关闭"

msgid "Timer Active"
msgstr "激活计时器"

msgid "Priority"
msgstr "优先"

msgid "Lifetime"
msgstr "一生"

msgid "Day"
msgstr "日"

msgid "Timer start time"
msgstr "开始时间"

msgid "Timer stop time"
msgstr "停止时间"

msgid "Save"
msgstr "保存"

msgid "Cancel"
msgstr "取消"

msgid "Create Series Timer based on"
msgstr "依据X创建系列计时器"

msgid "Channel"
msgstr "频道"

msgid "Series Timer start time"
msgstr "开始时间"

msgid "Series Timer stop time"
msgstr "停止时间"

msgid "Days to record"
msgstr "录像日期"

msgid "Day to start"
msgstr "开始日"

msgid "Create Timer"
msgstr "创建计时器"

msgid "Series Timer created"
msgstr "创建系列计时器"

msgid "Start"
msgstr "开始"

msgid "Stop"
msgstr "停止"

msgid "Configure Search Timer based on"
msgstr "依据X配置搜索计时器"

msgid "Search Expression:"
msgstr "搜索表达式"

msgid "Continue"
msgstr "继续"

msgid "Configure Search Timer for Search String"
msgstr "给计时器配置搜索字符串"

msgid "Manually configure Options"
msgstr "手动配置选项"

msgid "Use Template"
msgstr "使用模板"

msgid "Creating Search Timer"
msgstr "创建计时器"

msgid "Search Term"
msgstr "检索项"

msgid "Using Template"
msgstr "使用模板"

msgid "Display Results for Search Timer"
msgstr "显示搜索计时器结果"

msgid "Use other Template"
msgstr "使用其他模板"

msgid "Configure Search Timer Options for Search String"
msgstr "给计时器配置搜索字符串"

msgid "whole term must appear"
msgstr "所有选项必选"

msgid "all terms must exist"
msgstr "所有选项必选"

msgid "one term must exist"
msgstr "一个选项必选"

msgid "exact match"
msgstr "精确匹配"

msgid "regular expression"
msgstr "正则表达式"

msgid "Search Mode"
msgstr "搜索模式"

msgid "Use Title"
msgstr "使用标题"

msgid "Use Subtitle"
msgstr "使用字幕"

msgid "Use Description"
msgstr "使用说明书"

msgid "Limit Channels"
msgstr "限制频道"

msgid "Start Channel"
msgstr "开始频道"

msgid "Stop Channel"
msgstr "停止频道"

msgid "Use Time"
msgstr "使用时间"

msgid "Start after"
msgstr "开始之后"

msgid "Start before"
msgstr "开始之前"

msgid "search results for Search Timer"
msgstr "计时器搜索结果"

msgid "search result for Search Timer"
msgstr "搜索结果"

msgid "Nothing found for Search String"
msgstr "未发现搜索字符串"

msgid "Search Timer sucessfully created."
msgstr "成功创建"

msgid "Search Timer update initialised"
msgstr "初始化更新"

msgid "Search Timer NOT sucessfully created"
msgstr "未成功创建"

msgid "Configure Options for Switchtimer"
msgstr "配置选项"

msgid "Minutes before switching"
msgstr "切换前时间"

msgid "switch"
msgstr "开关"

msgid "announce only"
msgstr "匿名模式"

msgid "ask for switch"
msgstr "要求开关"

msgid "Switch Mode"
msgstr "开关模式"

msgid "Create"
msgstr "创建"

msgid "Switch Timer sucessfully created"
msgstr "计时器创建成功"

msgid "Switch Timer NOT sucessfully created"
msgstr "计时器未创建成功"

msgid "Switch Timer deleted"
msgstr "计时器已删除"

msgid "Show Search Options"
msgstr "显示搜索选项"

msgid "Perform Search"
msgstr "执行搜索"

msgid "Channel to Search"
msgstr "搜寻频道"

msgid "Search in title"
msgstr "在标题里搜索"

msgid "Search in Subtitle"
msgstr "在字幕里搜索"

msgid "Search in Description"
msgstr "在描述中搜索"

msgid "search results for"
msgstr "搜寻结果"

msgid "search result for"
msgstr "搜寻结果"

msgid "Adapt Search"
msgstr "适应搜索"

msgid "Found"
msgstr "创建"

msgid "recording"
msgstr "录像"

msgid "recordings"
msgstr "录像"

msgid "for"
msgstr "为"

msgid "No recordings found for"
msgstr "没有发现录像"

msgid "General Settings"
msgstr "整体设置"

msgid "Screen Presentation"
msgstr "屏幕描述"

msgid "Fonts and Fontsizes"
msgstr "字体和字体大小"

msgid "x channels back / forward"
msgstr "X频道后退/前进"

msgid "previous / next channel group"
msgstr "前一个/下一个频道组"

msgid "Blue: Channel Switch, Ok: Detailed EPG"
msgstr "好：详细的EPG，蓝色：切换频道"

msgid "Blue: Detailed EPG, Ok: Channel Switch"
msgstr "蓝色：详细的EPG，好：切换频道"

msgid "never"
msgstr "绝不"

msgid "if exists"
msgstr "如果存在"

msgid "always"
msgstr "一直"

msgid "Show Main Menu Entry"
msgstr "显示主菜单入口"

msgid "Replace VDR Schedules Menu"
msgstr "替换VDR时间菜单"

msgid "Theme"
msgstr "主题"

msgid "Rounded Corners"
msgstr "圆角"

msgid "Channel Jump Mode (Keys Green / Yellow)"
msgstr "频道跳跃模式(绿/黄键)"

msgid "Keys Blue and OK"
msgstr "按蓝色键和OK键"

msgid "Close TVGuide after channel switch"
msgstr "切换频道后关闭电视指南"

msgid "Hide last Channel Group"
msgstr "隐藏上一个频道组"

msgid "Time to display in minutes"
msgstr "显示时间"

msgid "Big Step (Keys 1 / 3) in hours"
msgstr ""

msgid "Huge Step (Keys 4 / 6) in hours"
msgstr ""

msgid "Time Format (12h/24h)"
msgstr "时间格式（12小时/24小时）"

msgid "Use folders for instant records"
msgstr "及时录制使用文件夹"

msgid "Use Remotetimers"
msgstr "使用远程计时器"

msgid "Display Reruns in detailed EPG View"
msgstr "在详细的EPG里显示重播"

msgid "Number of reruns to display"
msgstr "显示重播次数"

msgid "Use Subtitle for reruns"
msgstr "重播使用字幕"

msgid "Display Mode"
msgstr "显示模式"

msgid "Height of Channel Header (Perc. of osd height)"
msgstr "频道栏高度"

msgid "Width of Timeline (Perc. of osd width)"
msgstr "时间轴宽度"

msgid "Number of Channels to display"
msgstr "显示频道序号"

msgid "Width of Channel Header (Perc. of osd width)"
msgstr "状态栏宽度"

msgid "Height of Timeline (Perc. of osd height)"
msgstr "时间轴高度"

msgid "Display time in EPG Grids"
msgstr "在EPG栅格显示时间"

msgid "Height of Footer"
msgstr "编注长度"

msgid "Display status header"
msgstr "显示状态头"

msgid "Height of status header (Perc. of osd height)"
msgstr "状态栏长度"

msgid "Scale video to upper right corner"
msgstr "右上方比例显示视频"

msgid "Rounded corners around video frame"
msgstr ""

msgid "Display Channel Names in Header"
msgstr "在前面显示频道序号"

msgid "Display channel groups"
msgstr "显示频道组"

msgid "Height of channel groups (Perc. of osd height)"
msgstr "频道组长度"

msgid "Width of channel groups (Perc. of osd width)"
msgstr "频道组宽度"

msgid "Show Channel Logos"
msgstr "显示频道徽标"

msgid "Logo Path used"
msgstr "徽标使用路径"

msgid "Logo Extension"
msgstr "徽标放大"

msgid "Logo width ratio"
msgstr "徽标宽度比"

msgid "Logo height ratio"
msgstr "徽标长度比"

msgid "Show EPG Images"
msgstr "显示EPG图标"

msgid "EPG Images Path used"
msgstr "EPG图像使用路径"

msgid "EPG Image width"
msgstr "EPG图像宽度"

msgid "EPG Image height"
msgstr "EPG图像长度"

msgid "Number of additional EPG Images"
msgstr "EPG图像数目"

msgid "Additional EPG Image width"
msgstr "附带EPG图像宽度"

msgid "Additional EPG Image height"
msgstr "附带EPG图像长度"

msgid "Font"
msgstr "字体"

msgid "Status Header Font Size"
msgstr "状态字体大小"

msgid "Status Header Large Font Size"
msgstr "状态大字体"

msgid "Detail EPG View Font Size"
msgstr "EPG显示字体大小"

msgid "Detail EPG View Header Font Size"
msgstr "EPG预览字体大小"

msgid "Message Font Size"
msgstr "信息字体大小"

msgid "Message Large Font Size"
msgstr "信息大号字体"

msgid "Button Font Size"
msgstr "按钮字体大小"

msgid "Channel Header Font Size"
msgstr "频道名字体大小"

msgid "Channel Groups Font Size"
msgstr "频道组字体大小"

msgid "Grid Font Size"
msgstr "栅格字体大小"

msgid "Grid Font Small Size"
msgstr "栅格小字体"

msgid "Timeline Weekday Font Size"
msgstr "时间轴工作日字体大小"

msgid "Timeline Date Font Size"
msgstr "时间轴日期字体大小"

msgid "Timeline Time Font Size"
msgstr "时间轴时间字体大小"

msgid "Search & Recording Menu Font Size"
msgstr "搜索和录制菜单字体大小"

msgid "Search & Recording Menu Small Font Size"
msgstr "搜索和录制菜单小字体"
